典解女人貢能自私

成三十億個一個都唔肯畀我吊

3,000,000,000個點都有1,2個肯既我估

見到清無論我幾無聊on9嘅post都會覆下, 同我某個whatsapp chat情況做對比, 有少少感動想哭...

畀你任屌果種驚你屌唔落

我侯左你屎眼好耐

btw男人老狗為左個女人仔訓唔安食唔落成何體統 唔覺好weak咩

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

你咁講辛棄疾都好weak...

請問你咩鄉下？

咁重鄉音嘅

D人冇借比你吊幾下咩?

系你口味太偏 矛人serve到你。。。

乜水 個名咁emo...

清唔係call g咩..==

樓豬無野牙？！ 我有比你屌架！！！

點解我啲留言咁witty都唔笑下我個啲...

樓主係咪忙住溝女先少左上黎....

好掛住樓豬d色情post

畀女爭緊有啲煩....

不愧係清

因為我都侯住你屎眼